international students包唔包括大陸學生?

喺HKU canteen聽到嘅語言
50% 英文
49% 普通話
1% 廣東話

包

龍門任佢地搬

獨立左咪包囉
佢包得即係暗示左...

埋大:
80%蝗語
20%廣東話

shitty都有人讀牙😂

屎大都差唔多
夜晚更嚴重